覺唔覺 南記 好撚難食？

食過一次之後真係冇下次
唔明點解咁多人食 真係狗都唔屌

唔係多ol我都唔會去食

認同
不認同

利申 不認同
好過譚仔 不過好污糟

好正喎

班 OL 食開屎

唔係掛大佬

個腐皮卷究竟發生乜事？
好難食

我係為左食個辣醬

洗唔洗

垃圾
上次加左蕃茄湯 隻酸勁撚假

5大羹辣醬 辣到個胃就黎穿咁 超正

好撚怪

yes

識唔識食嫁你

你以為佢真係用番茄熬咩

譚仔先難食

都係食春卷同辣椒醬姐
利申1星期食4次到

冇人特登叫你嗌啲怪嘢

你屙 d 屎係咪好撚臭

樓主譚仔撚

食完南記就知咩叫難食

譚仔難食過屎

No

洗唔洗咁講野

正皮
南記堅難食
譚仔我都麻麻

南記好好食喎 樓主食開鮑參翅肚？
個春卷同辣醬

春卷最難食

咁好食都話難食 你平時食開乜架

譚仔除左白肉之外一無是處

真係好難食
全部都係D加工味精垃圾

屎定譚仔

yes
去親都同靚女搭枱
佢地食完走人我都走
廢時留係到

一蘭 、 豚王

你唔識食姐

1舊屎同2舊屎既分別
譚仔屌完都會食多幾次
南記屌完就無撚再入過去 寧願唔食

係 講得好

無錯

覺

譚仔都好撚難食

南記唔係人食
而譚仔就係狗都唔食

難食

終於有人屌 次次都食到嘔

我又未至於 但條女鍾意食

好波

牛清
我系hani牙 記唔記得我

記得 做咩改左名

心中有hani就可以了
好掛住你d 9up

介左啦

點解而家d人要求咁高
話難食果d又講唔出邊度難食

同意

你要求低不如食屎啦

3哥都屌打佢啦

連登仔吹奏得都唔會好得去邊
佢地口中垃圾嘅譚仔 老麥 太興 翠華有邊日唔係坐滿人
乜柒南記食一次已經 blacklist 左

樓主講左兩樣野:
1 樓主唔食南記
2 狗都唔屌

結論: 樓主係狗

我幾鍾意食wor...
d米線煙un d

唔覺，南記好食wo
譚仔難食又貴到仆街

南記起碼係本土港式粉面
譚仔全都係北方嘢

自選雙拼先$30

南記難食到仆街
譚仔三哥好波

因為連登冇一間食肆係唔彈嘅。所以照食

南記係香港口味
譚仔係北佬嘢

覺，香港仔巴士站間鋪 搬左新位難食左好撚多
由細食到大

我幾年前覺得好好食, 以前仲可以落冬菜, 但呢家猫都唔屌

大陸野黎

南記好撚好食
次次都辣豬腩肉麻辣
譚仔d湯又淡又生化辣

南記兩餸幾錢？ 份量如何？有咩餸推介？
未食過但你地係咁彈所以覺得應該唔差

春卷

寧願行上小小食周月

Btw大家點叫開
可能我叫親都伏

係香港食湯麵叫蕃茄湯根本就係玩自己
唔怪得人喎

證明樓豬係一個唔會屌食物既好孩子

樓主五毛

食小窩

唔明點解啲人話個春卷咁好食
根本好普通

而家食緊

豬腩肉小窩同春卷無得輸

不過愈黎愈貴

狗也不屌 難食到食咗兩啖就放棄

食南記如食屎 真心唔覺得有咩好食 又唔係抵食
要食所謂「港式」 不如去食雲吞麵鋪 去潮州粉麵鋪
料又正幾倍 辣油 腩汁又正幾倍
南記咪又係有米線呢d偏北方既野

如果南記狗都唔屌
咁譚仔係曱甴都唔屌

以為講三聖

岩牙
吊樓主老母

雲南都叫偏北方？

係唔係冇落冬菜

廣東以外都叫北架啦

要自己起拎餐果陣加

南記起家係港式粉麵
我由佢只有香港仔一間店開始食
以前冇小窩冇米線
係得春卷魚蛋牛丸墨丸等等，可能多幾款丸
後來先加呢D北佬嘢入menu

你食本土點解唔食云吞麵

直頭垃圾

YES

原來係咁
咁或者以前純正 好食d
但依家真係無乜野講得上好食

牛腩墨丸